小弟屙左一條非主流的屎

小弟屙左一條非主流的屎 (唔講啦，唔想被人起底)，都屙左幾年，長度都叫做可以獻下醜。如果俾我重新再來過，我會選擇屙返主流既屎 原因如下:
被別人看不起，好多人覺得你有現家呢個成就是因為呢條屎少人屙，所以你先可以屙到條屎，無視我為呢條屎付出的努力和時間，無視我係背後所經歷的所有野。付出的野可能同屙主流屎的差唔多，但得到的野遠都俾佢地少，地位俾佢地低。
總結: 係香港，屙非主流屎慘過食屎。我自己就中左伏，返唔到轉頭。奉勸想向屙非主流屎發展的人，三思而後行。